# BSA Academy - 2020

### Задача: HTTP, REST, WebSockets ###

Сделать онлайн игру КЛАВОГОНКИ. Правила очень просты - пользователи печатают текст на скорость. Побеждает тот, кто первый напечатает весь текст или же наберет наибольшее количество символов по истечению времени.

### Технологии ###

* Node.js + Express.js (это поможет быстро настроить сервер)
* Socket.io (нужен для того, чтобы игра происходила в режиме реального времени)
* HTML + CSS (кнопочки, формочки, вот это всё)
* JavaScript (тут всё понятно)
